Auteur : Antoni Capart
Installation : classique

Côté Jexia :
2 datasets
- todos (2 champs : bool, string)
- reminders avec date oligatoire (3 champs : bool, string, date)
 

Côté Angular
- Redirection automatique sur /todos
- /todos = create edit delete
- /reminders = create delete 
